我知大家好嬲！但係手足今日有三件事必須做！

1.食黃店
2.好嬲好嬲
3.上Twitter